香港人EQ高到爆晒燈

明明自己先係老細 反而請人冇得話事
依家仲愈黎愈過份 打橫黎行 歪理講到道理咁
班廢老又照單全收 日日話美國總統特朗普點點點
真係人都癲

所以已經準備好轉工